法唔法國連登啲女人好輕駁嘴？

三句唔埋就出嚟駁嘴
日日喺度宣揚女權
屌，啦

標題打錯字sorry
係興

唔

死臭雞博咁博蝕 一把一把咁煎埋去

我係絲都覺

講

我係絲都唔撐嗰班女

我都係絲，見到班臭雞污染我地啲清泉就嬲😠

利申：從來唔駁男人嘴

連登冇女人全部都係gay佬

truth